程班長

呢間基本上真係無人不識嘅，只係想讚吓佢水準真係一直都keep到。牛肉係腍甜，有少少調味，唔係用牛展片交行貨。湯底我次次都係食紅燒，夠濃但食完唔特別口渴，證明味精唔重，而且夠熱，夠熱同埋夠熱。麵夠爽口同埋香口，仲有鋪面啲酸菜冇怪味（冇怪味已經好好）。

仲有，開咗咁耐價錢亦都keep到50路，其實真係良心食店黎。
所以雖然接近每個月去一次，我都只係食到個紅燒牛肉麵，因為真係唔捨得唔食，但食完又冇quota食其他野。好喇，為咗多樣野出po，嗌多咗個哇包，裏面夾住豬腩肉餡，但係除咗夠大個之外，冇乜特別。

負皮嘅巴打講吓佢有咩差，交流下

牛肉麵食清燉是常識吧？

你食開精液?

都食過一次，但中意紅燒濃味多啲

未食過，點解會用精液黎類比佢碗麵？

台菜

琴晚去咗食佢地個魯肉飯
冇出面其他台灣野咁油咁膩
叫咗杯冬瓜茶好好飲
隻味真係出面啲做唔到，食完仲買多咗杯拎走

見到都唔想食

喺台灣食開地道野食
就會知道程班長狗也不屌

唔撚係呀嘛
咁難食既野都有人推介？

我影得核突

巴打有咩推介

同阿元來了比邊個好食D

低級打手

食過西環果間，感覺差過班長

何出此言？巴打指教吓

係刈包呀!!!